唔好以為好好笑，合理地懷疑警犬有濫用精神科藥物

當大家笑緊呢條片嗰時

有無諗過點解一個人會有呢種接近失控嘅反應？

飲red bull飲得太多？純粹因為唔夠瞓？

如果沿住服用過量精神科藥物嘅角度去諗⋯⋯

佢哋服藥會係個人嘅行為定係上頭嘅命令？

我知我知⋯⋯到呢刻以上嘅嘢都未能fact check
只係一個推論⋯⋯但只少沿住呢個方向諗過

下次再出現類似嘅情況更加唔可以掉以輕心。

9月8！到時見！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔出奇！縱觀歷史，暴政下的黨國機器係會take野殺平民！

青山open day

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

會唔會有咩後遺症？

有無d咩出名d嘅case可以參考下？

想知以往嘅情況會用邊種藥物

第一眼望標題以為話班警渣落藥俾被捕義士食

睇d動物記錄片d狗守住時真係有時係咁左右跳來跳去

撞野炸 之前唔記得聽邊個電台講話有人搵D「朋友」跟佢地呀嘛

雲海都有講過

上次都見過類似症狀 好似係觀塘

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

可唔可以share條link,我想睇details tks

問下杏林覺醒班醫生...睇下似係咩藥啦

我信